統計處Intern

有無巴絲呢幾日in左Post 2 BE 同埋Post 4 E&C？想問一下面試流程同埋筆試會考咩

會分幾次in咩

利申無俾學校norm

巴打幾點in?

全部都係in 一次啊
不過有個post要考埋筆試

Post 2下星期三朝早in

Post 4呢

為經驗就咪做census intern啦
請你入去擺係到做on9野

例如呢

今朝in完啊

我都報左，但係真心唔太想做
只不過報左廿幾份得呢份有interview

即係絲

你又今朝in咩

筆試會考stat

census請intern係每年有個quota同派比唔同dept再由各ac/ss塞比各section
而唔係census本身有需要/intern完比return offer而請
獲派section好多都係冇野比個intern做又冇得唔要
淨係諗有咩比個intern做已經諗到d stat/SSO/SO頭痛

census perm daily operation已經無聊死板d人普遍又廢
intern就做d由一班日日做無聊板野既廢人諗比你做既野
見過唔少實質變左一個會見到數字既clerk,毫無relevant既得著

同埋census好多intern都係冇人工,日日返到去鳩係到
stat related真係要intern見識就咪搵census啦

點會冇人工

果幾十蚊車馬費你當係咪有囉
你自己入去問班同事啲intern係點

cls
經政府請既全部9800, 學校請既跟翻學校part-time個價

post 2 interview勁難
問cv比佢問到口啞，講普通話果段又勁長
我上年in 果陣個board有個後生男人頸黑面 可能我表現差啦

有兩件hku 一件poly跟過我
最少兩件得車馬費

巴打rm?

PA同intern分到未

冇理過有咩分別
我淨係負責比野佢地做同寫report
你咪當人工果part唔準確

高層

SOI

你今朝幾點左右in？

使唔使用埋英文in

英文自介，cv中文 不過個後生男人問得好deep

In成點
入面D人點

10點

如果大家入去做intern強烈建議大家同時自學返1-2個stat 用既program
畢業果陣先未至於成個傻仔咁

巴打做緊咩post

大約幾時先知有無offer

下星期就知

Post 2 Interview個流程係點？
我下星期in乜流程都唔知 好擔心

一大段pth係咩?用pth讀一段野？
我見成個流程要成15分鐘
但見interview節數唔多
其實係咪好少人報

*間

星期一 等電話

想知今年流程係點

Offer God

Written and individual interview

Prefer post 2 or 4

4

Anyone got offer?

唔係今日in咩你

Yes and interview god too

你有offer未呀

未有

intern 跟 stat/rm
唔關 so grade 事

到而家電話仲未響

今日有無任何消息啊

Miss左冇apply係咪已經無機會

仲未有post2消息，定大家都未offer

應該冇咁快，琴日仲有人interview

咁知唔知最快五月尾係幾時知有無offer

應該5月28- 6月1果個禮拜出啦
Mon住睇下有冇email

今日開始應該有電話
各位加油

去左旅行點算

上年做過 如果想學野的話就唔好入去做 intern人工黎講係高 但入面hea到仆街 啲人要特登搵啲野俾intern做 唔好期望佢地會教你stat嘅野 因為入面得最大粒果個係識

想問下大家出左offer未??

上星期in完 要預幾時出offer

係咪北角見？

仲係未有消息

都係未有回覆

收到了！

post 2 已出

Post 2 收到offer 應該會reject 本新有offer accepted

收到email通知，不過唔要offer，各位手足接實

係外國岩岩有電話打黎但聽唔到，唔知係唔係

Accept左

我今日未收到email 通知，係咪會繼續通知?

有offer 既巴打介唔介意講下幾時in

想問下如果想查詢intern嘅事，係咪要打電話?電話係幾號?

女朋友做過
經city programme入
no pay
刻板工作
最後pre個sent咁
最後好在a range有3000蚊幫補下

我21/5 in

政府一次派嫁 冇就冇 不過我reject 睇下你會唔會過幾日waiting list 收你

18/5

佢話過左4/6 先好打 電話佢話自己上網搵

+1

+2

求下比我執2手offer

Post 4 出左offer俾我

政府intern offer 係電話，電郵定whatsapp通知架？

Post 2 email
Post 4 電話

可唔可以講下interview 係點

筆試考excel access sql
面試用廣東話，會問CV、電腦知識、政府知識

thanks

Post 4 有無同事

有冇post 2同事？

post 2收到offer既 介唔介意講下自己邊間U

非八大

Polyu

post 1 2 有咩分別
聽講下個禮拜有 intern 返工

post2 係咪會派到六月頭

收到電話話3/6firm埋啲accept offer就出waiting list offer

巴打特登打去問？

post 2 你地覆完個email 個HR有無覆返你地?

二手offer已出，大家接實啦!

想請問佢地咩電話?

係3/6之後先有email 定係已經send哂出去

星期六日佢地仲會打電話？

I refer to your application for the 2018 Census and Statistics Department Post-Secondary Student Summer Internship Programme.

I am pleased to inform you that the Department finds you suitable for employment for the position of summer intern in the Business Expectation Statistics (BE) Section (Job No. 2).

Email? 今朝收到？

處長

同事你好

去左旅行收唔到電話點算

收唔到email？我又係去左旅行
我post 2 兩樣都有，本身email講咗3/6前唔覆就當唔要offer，我1/6覆咗email唔要offer，佢今朝仲call咗我2次問我要唔要offer

好 唔該師兄

想問如果唔收你會唔會有email通知嫁